點樣先可以講好啲啲英文

睇Netflix對白或者同外國人講嘢聽得明九成
但係到自己講嘅時候永遠都係講得唔好
永遠都仲係淨係可以用啲好簡單嘅詞彙來表達自己意思
究竟有咩方法可以講得好啲

講多啲英文咪好囉

去英國住

咁人哋聽唔聽得明你想表達啲咩？

聽得明
有用app 買package 同外國人上堂
但係覺得自己好似講左好多年都唔係好流利
無咩進步過咁

口語簡單詞彙就夠架啦 寫作就話姐

去外國住2-3年

聽英文歌，睇多啲電影

去外國住啦
我係外國住左十零年(係學校冇讀過書 想屈我有學過grammar都難)講英文流利過香港大部分人 搵香港人教英文本身就戇鳩你學法文會想跟法國肉腸學 學西文都想跟西人學原汁原味有口音嘅外語啦

又一個睇咗當學識

Pepe家族相認

我覺得自己語言能力算唔錯
雖然英文grammar唔算好好，vocabulary唔算多，但個人好夠膽講，而且識用simple english表達（簡單唔代表唔好，最緊要準確表達想講嘅野）。雖然有時會唸左中文先，但個腦都轉得幾快。

宜家翻工有時要用英文又覺得自己有進步

我覺得最緊要都係講得自然同埋咬字可以準確d,可能我以前有學古典聲樂，唱過英文，意大利文果d，所以咬字都幾標準。如果你中意唱歌可以試下練英文歌。

我覺得就最好真係有朋友可以一齊陪講 但我都揾唔到

等報名啦入面大把機會俾你日講夜講

黃絲英文班，現正招生！

同你一樣 有直接同鬼佬傾 但好似無乜進步
當然又唔係話好多堂 一星期一兩個鐘 但都半年
成日唔記得啲字 講又好急 會亂

去邊度上堂架?

online ga 用skype 個platform 係幫你搵外國人做老師 你可以自己揀

我都好想試下 點揾架

italki google有多幾個 你可以試下

打機同d鬼連線屌鳩佢地

番一份要講英文既工 同事全部非香港 搵一個靜係識講英文既伴

請個賓妹每日同佢講有咩家務要做

shadowing + 多啲同native speakers傾計

可以介紹個鬼妹仔, 純正英式口音
online跟佢學正宗英式英文
我就係跟佢學緊口語對答, 完全唔係平時香港學英文果回事, 真係同緊個英國人講野咁
太難明仲可以用廣東話對答
用IG PM 佢

等我又試下先

去British council上下堂有冇用呢